係咪垃圾先讀THS？

小弟讀某名校
學校有科THS 入去讀果啲都係全級最廢果班MK仔
其他學校有無開呢科？
好似好垃圾

係，因為垃圾都5**

push

係

呢科容易攞高grade

呢科易讀難精

好多學校都開呢科，d人以為讀呢科可以出去玩，其實係味呢

但佢dse出題都好冷

但好似得幾十人5**
幾恐怖下